{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59950&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성캐빈타운펜션"
    },
    "text": "このペンションは、都市生活から離れてリラックスするのに最適な場所です。 森の中で調和した空気とリラックスした雰囲気を感じることができます。 ペンション周辺には平昌ボタニックガーデンやウェリーヒーリーパーク、清泰山自然休養林のような様々な観光名所があり、入室と退室時間は4時と12時と定められています。 無料Wi-Fi使用と禁煙区域、駐車可能、送迎サービスまで提供しています。 また、バーベキューをご希望の場合は炭とグリルのレンタルができ、利用時間は24:00までです。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用が制限されています。 ゴミは分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更になることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "平昌ボタニックガーデンやウェリーヒーリーパーク、清泰山自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時、退室は12時となっています。"
        },
        {
            "question": "このペンションではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、炭とグリルのレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの炭とグリルのレンタルが可能です。利用時間は24:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用中に施設の紛失や毀損があった場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように捨てれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により情報が変更になることはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 234,
        "QA": 346
    }
}